俄羅斯總統普京發表電視演說 強調形勢完全在控制之中 並強調比起其他國家，俄羅斯有大量資源應對

俄羅斯的新型肺炎疫情惡化，過去24小時新增6060宗確診個案，累計超過38000宗。

總統普京表示，俄羅斯各級政府在疫情期間有協調、有組織、負責任地工作，形勢完全在控制之中。

俄羅斯傳媒報道，普京在克里姆林宮網站發表復活節賀詞又說，面對共同威脅整個社會團結在一起，毫無疑問將通過今次考驗。

他指出，正仔細研究其他國家的抗疫經驗，當局重視風險並超前行動。他還表示，所有保護人民生命與健康及支援經濟的措施，都需要額外的大量資源，而俄羅斯擁有這一切。

小習玩完 連契哥都玩死埋

坡仔今日都過千

係香港既無限倍

係咪前蘇聯保護衣同石綿豬嘴

有石油 唔驚

係呢啲勞改營